獌可以走到幾遠

痴線 依家既蘇B就好似當年既迪馬堤奧咁....
好撚勁

唯一冇信心贏到嘅係鏝

出年咪又係比人雞

勁極咪又係曼聯